蘋果A1: 萬人悼梓樂

【A1頭條】原本擁有大好前途的 22 歲科大學 生周梓樂，上月 4 日凌晨在將軍澳一場警民攻防 戰中，在尚德停車場離奇墮樓，留醫五日傷重不治。縱然警方強調事發時無追捕，亦無推死者落樓，仍無法解開他墮樓之謎。梓樂家人昨在大圍寶福紀念館為他舉行追思會，成千上萬巿民持鮮花，如流水般進入紀念館向周同學作最後道別。 致祭巿民抱着同一個信念，異口同聲表示會代周同學行下去，誓要爭取獨立調查，徹查真相， 讓梓樂在天堂安息，並勉勵其家人堅強活下去。

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

願梓樂安息

今晚無拉人？
其實佢點死 真係掟落黎？

睇骨折位置好多人都話有可疑, 同埋最重要既係狗車一字排開拖延救護時機

推

手足只能來生再見啦，放心走，我地一定唔會令你失望

推PO黨出動！

唔好意思借個位黎

手足
永垂不朽，願你快樂
多謝你付出

煲底見

唔係拖延分分鐘救得番
一條人命呀
死黑警落地獄 永不超生

唉
好無力

嗰個位正常人都跳到 佢仲要係運動健將
而且就算真係跳唔到都唔會咁落地